[有圖] 繼七仔之後，奶共信和都跟風保留CCTV record俾政府部門

相信大家都知道七仔會保留CCTV record俾政府部門(即係犬犬部門)
尋日我同朋友傾開計
佢話原來做緊嘅信和都有一樣嘅行動
信和奶共出曬名唔駛多講
個老細帶埋兩個仔去撐犬集會仲要donate咗7百萬俾犬犬們

所以大家以後去信和期下嘅商場/ 寫字樓/ 住宅 總之所有property
都要小心

可以自把自為keep 多過31日

要推俾更加多人見到

仆街啦. 住信和樓既人咪屋企都唔返得

你係個大堂/ 會所做D乜都俾人見到曬啦
不過CCTV 應該record唔到聲音

即係你係大堂或會所貼Lennon wall 都要俾人拉啦

無人住信和樓

係咪可以去私隱專員公署投訴？

想
但而家球證個龍球員全部都係對方嘅人

係咪有法律講明只可以31日
我同我朋友都唔太清楚

無人係信和嘅寫字樓返工?

我意思係公司租信和嘅物業做office
唔係真係返信和
不過你地係咪office 都有cctv

點解我朋友講嘅同你相返